日本早晨節目播出8歲女兒鏡頭前玩父下體

最近一段影片在網路上引起熱議，日本早晨播出的節目《昼めし旅》(饕客旅行)，節目中訪問一位爸爸與兩位女兒，其中大女兒在受訪時，拍打並玩弄爸爸的下體，畫面沒有剪輯直接播出，觀眾看完超驚嚇直呼不可思議。

這段節目中，記者訪問這家人，畫面看起來溫馨和樂，爸爸擁著兩位可愛女兒，突然8歲的大女兒美梨衣(みりい)，伸出手輕拍爸爸下體，拍了幾下後還將手伸進衣服裡玩弄幾下，接著爸爸露出微笑，沒多久父女3人就離開鏡頭，這畫面電視台沒剪掉，在早晨節目中播出。

節目引起網友爭辯，許多人抨擊爸爸的行為，認為就算感情再好，還但是有界線、以及小孩性教育觀念必須教導，「無論如何也太過親密」、「不禁讓人懷疑另有隱情」、「爸爸應該要做到正確性教育」。

但也有網友幫爸爸辯駁，可能爸爸在鏡頭前面太緊張，無法立刻糾正女兒的行為，且電視台也需要付一點責任，「這種有爭議的畫面應該剪掉，現在播出後這家人恐怕會受到波及」。

平時玩開好有經驗

鏡頭後....

不推文

痴鳩線

Diu 變態..

可能爸爸生完之後閹左呢

呢d算唔算cp

都好明顯平時教開個女玩

求番號

鬼父

8歲就識...睇嚟都訓練唔小

個女遲啲十幾歲: 我細細個就識玩J 啦

大個左不得了 手技

似玩開

隨時仲一齊沖涼浸浴，架仔好興

屌你

鏡頭前都咁

原來天花爆落黎條友仆左街

Cls

日本妹真係天生咁咸濕...

佢喺佢社區內都唔洗旨意生活到落去

唔好咁啦好嘛笑到好辛苦呀

好撚正日本人咁興一齊沖涼一定成日幫佢洗J

btw

我屌

屌記者靠害

你個名

痴線，電視台咁都剪落去

但係個女睇上去似平時玩開

七海奈奈

咩名黎

fbi 有鬼父呀

好打極有限

留名

社會性死亡

應該係個老豆有古怪

拉

問過新北市未

父愛如山

鏡頭後一定追住黎含

新鬼國

cp

鬼父...

名？

架仔：一齊沖涼成條J俾個女睇過啦，摸下有咩咁怪

個女好熟手

CLS

好多日本有幾多變態㗎

肯定係老豆同女一齊沖凉
老豆成日逼個女

想知後續

好多妹妹仔都好咸濕

saber大聲笑出聲

lm

爸爸識玩
肯撚定晚晚一齊沖涼

爸爸露出微笑？
個gif都見唔到樣，反而最後有可能想拉開個女隻手

近親相姦

好撚癲wo

爸爸的文件夾巳被發現

個女玩尻佢

慈父

唔怪得架妹拍AV可以咁放咁癲
原來係家庭教育做得好
個女平時好可能有幫開daddy打飛機

平時一定係玩開

接著爸爸露出微笑???

到底日本有幾多變態

同柒頭Bob一樣

好想識日本變態(成年)女女

不是處女都啱？

痴撚線
要報警啦

唔怪得啲日本妹咁淫

FBI !OPEN UP!

處最好啦,但毒L無要求咁多

仲係咪處

penis envy

幸福賓周

真正既抖音（陰）,,,,,,

性教育從小開始

想知佢老婆日日見到咁既畫面有咩感覺

鬼父

FBI

生女真好

係逗幾下唧, 都冇伸手入去

推

FBI

嘩屌

個女仲好開心

平時都係咁樣幫爸爸

可能8歲都已經唔係處

8歲都搞

名乎其實嘅由細玩到大

Seed?

放開你老豆，要玩就玩……

係幫緊媽媽

伸出手輕拍爸爸下體，拍了幾下後還將手伸進衣服裡玩弄幾下，接著爸爸露出微笑

fate/stay night

做好避孕其實冇問題

唔係沖繩奴隸島咩

哇，好熟手下波

鹹濕po 拉

個互動真係好自然

沖繩奴隸島

平時玩開

製作組係唔係有心造鳩嗰個呀爸

個大女似搞事多d

鬼父真人版

Jojo

哇屌，呢啲真係要報警喎
幾歲就話未識性啫，8歲女會對個老豆咁做好痴線

鬼父......

好撚變態

點諗都係似仆街獸父
比連登仔講到係個八歲女天生好淫咁

日本好出奇啊

終於見到有正常comment
好恐怖 可能平時個老豆教個囡玩呢啲 咩撚野親子關係
個囡大個知咩事一定想嘔 自己老豆係個變態

有時隔住條褲咁劣同揸
仲正過就咁拎出來打

平時肯定成日教個女玩賓周

金髪美少女

吊，好想做性福老豆
Cls 正到

戀父情結

香港都有啦，有case係個老母頂唔順個女日日痴住老豆，16-17歲都仲爬上老豆張床到瞓，仲要睇電視坐大脾，個老豆仲要覺得無咩野由佢

好似聽過吓
Btw 平時睇av睇到呢啲題材無乜點，但真實生活見到真係幾嘔心

老豆訓練有素

咁細個查指甲油

老豆keep得好或者由得個女
絕對會出事

就會兄妹都會發生呢啲事，只不過有啲情況係雙方長大之後知道細過果時做錯咗，但唔會講出黎

有d日本妹20歲都仲同老豆一齊沖涼

最on9 竟然有人護主

放送日期係2018年8月7號
新聞源頭似係台仔抄韓仔新聞
老老豆豆電視台放得出嚟驚閪咩

屌平時講笑笑下啫，依家真係睇到好想嘔

對住啲同學會無興趣 全部未發育

扯左

鬼父?

神父

唔上電視就仲有得(比個女)女多十年八年一失足成千古恨

擺明要揭發呢單亂倫案

上面真係多垃圾會員
亂倫性侵係害咗個細路女成世㗎
我就係識個比老豆姦到有精神病嘅fd

應該唔會啦 日本女仔唔係高中都仲同自己老豆一齊沖涼架咩

唯一能夠一場誤會的解釋，阿爸因為某D原因有時會戴個護陰，俾個女見到覺得好玩拍下佢

鬼父沒有誤，日本好多亂倫果然是真的。

cls

日本人家教係咁
出街時，永遠係爸爸帶女入男廁
媽媽帶仔入女廁

唔會

好肯定晚晚共浴幫老豆擦背

安已不

唔係沖到廿幾都仲繼續沖咩

Link 呢

小新夠成日玩佢老豆長毛象
當h漫咁睇？

日本人果然都係充斥着呢一種邪惡嘅思想真係唔撚怪得佢哋點解可以拍到啲成人影片咁出神入化

但唔會玩賓周呀

細路好撚慘

一定係玩開啦可能電視台想救個細路

父女題材都麻麻地，母子易入口啲

好似好享受

卡比獸父

老豆識玩

jer同豆既分別

兩父女平時點玩

平時都玩開咁 btw不推文

完全同鬼父冇分別...

咩來

睇佢手勢似玩開

日日幫打飛機 慣左手勢

光之美少女

龍珠

個個好似你班毒撚睇咁多h漫咩

慣咗手勢

有冇片🙏

爸爸

成班人思想污穢 幫佢拍塵幫姐

冇睇過都聽過啦

痴撚線佢個手勢係玩開果款
不已安

圖定老母

屌 笑死

有冇人搵得返呢條片？

個老豆點忍

能幹的女兒

無睇過咩？

感覺到呢個po好多危險人物

唔係鬼父咩

日本人仲鐘意父女沖涼

講多啲

女裝山脈 都唔識？

求那個數字

個女逗完袋袋之後有打橫CHOK碌鳩幾野喎，係好熟手。

緊係啦 大鎚開木板唔講聲

有潛質

好手多

我們都是超能者

好可愛

好多獸父

有一日你放工返屋企
見到有個MK仔UN緊你個寶貝女
你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!
你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

所以生女不如自己親手食埋個女塊處
如果個女生得靚的話

其實真係好大鑊

唔係好耐之前嘅咩
最近??

講多啲 唔好鳩up就算

好熟手咁，平時一定都有玩開

幫爸爸做身體檢查

係咪新北市？

點解我又撞唔到

老豆強姦
姦到個女來M之後先收手
個女後尾重抑鬱，有幻覺入過青山一年咁上下
滿足到你好奇心未？

8歲就接受咗啲咁嘅教育

密碼?

FIB

車牌

咁你又問？
返去打丁啦你

有冇人做到細少少size gif

見過細路仔當街玩佢老母對波
但男女角色調轉，就覺得好撚恐怖

唔好打咁多飛機 睇清楚邊個問先啦
見你班毒撚睇h漫都可以扮老屎忽就想笑

呢個真，我係毒撚都咁話

On撚9
人地有叫過你提你個frd咩
唔撚講咪死埋一二邊含撚囉

玩波係來自食奶本能，但冇玩J需要

你老母床上功夫好了得呀
係咪想繼續聽我點樣屌你老母呀？
同你講嘢咩戇撚鳩

長腿叔叔日本版呀